#save12

關注左事件喇

唔好話我港豬

拉